邊個咁大整蠱？ 有人係我戶口亂trade 搞到輸左50%

有無得報警同證券行拎番d 錢？

52歲(被亂trade>破產)

果個人就係你

想追討

裝返個安心炒股apps

52歲(被破產）

雙重人格

夢遊

賺左有無嘔返D錢出黎

要呃人先要呃到自己

真相只有一個!

無賺過

你用邊間架，間唔中都有人個戶口被其他人搞